## 力扣中文站比赛

| ID | Problem | Official<br/>Solution | C++ | Java | Python |
| --- | --- | :---: | :---: | :---: | :---: |
| | | | | | |
| LCP076 | [魔法棋盘](https://leetcode.cn/problems/1ybDKD/) | [无] | [C++](LCP0076/cpp-LCP076/) | | |
| LCP075 | [传送卷轴](https://leetcode.cn/problems/rdmXM7/) | [无] | [C++](LCP0075/cpp-LCP075/) | | |
| LCP074 | [最强祝福力场](https://leetcode.cn/problems/xepqZ5/) | [无] | [C++](LCP0074/cpp-LCP074/) | | |
| LCP073 | [探险营地](https://leetcode.cn/problems/0Zeoeg/) | [无] | [C++](LCP0073/cpp-LCP073/) | | |
| LCP072 | [补给马车](https://leetcode.cn/problems/hqCnmP/) | [无] | [C++](LCP0072/cpp-LCP072/) | | |
| | | | | | |
| LCP070 | [沙地治理](https://leetcode.cn/problems/XxZZjK/) | [无] | [C++](LCP0070/cpp-LCP070/) | | |
| LCP069 | [Hello LeetCode!](https://leetcode.cn/problems/rMeRt2/) | [无] | [C++](LCP0069/cpp-LCP069/) | | |
| LCP068 | [美观的花束](https://leetcode.cn/problems/1GxJYY/) | [无] | [C++](LCP0068/cpp-LCP068/) | | |
| LCP067 | [装饰树](https://leetcode.cn/problems/KnLfVT/) | [无] | [C++](LCP0067/cpp-LCP067/) | | |
| LCP066 | [最小展台数量](https://leetcode.cn/problems/600YaG/) | [无] | [C++](LCP0066/cpp-LCP066/) | | |
| | | | | | |
| LCP057 | [打地鼠](https://leetcode-cn.com/problems/ZbAuEH/) | [无] | [C++](LCP057/cpp-LCP057/) | | |
| LCP056 | [信物传送](https://leetcode-cn.com/problems/6UEx57/) | [无] | [C++](LCP056/cpp-LCP056/) | | |
| LCP055 | [采集果实](https://leetcode-cn.com/problems/PTXy4P/) | [无] | [C++](LCP055/cpp-LCP055/) | | |
| | | | | | |
| LCP052 | [二叉搜索树染色](https://leetcode-cn.com/problems/QO5KpG/) | [无] [缺：非线段树做法] | [C++](LCP052/cpp-LCP052/) | | |
| LCP051 | [烹饪料理](https://leetcode-cn.com/problems/UEcfPD/) | [无] | [C++](LCP051/cpp-LCP051/) | | |
| LCP050 | [宝石补给](https://leetcode-cn.com/problems/WHnhjV/) | [无] | [C++](LCP050/cpp-LCP050/) | | |
| | | | | | |
| LCP048 | [无限棋局](https://leetcode-cn.com/problems/fsa7oZ/) | [无] | [C++](LCP048/cpp-LCP048/) | | |
| LCP047 | [入场安检](https://leetcode-cn.com/problems/oPs9Bm/) | [无] | [C++](LCP047/cpp-LCP047/) | | |
| LCP046 | [志愿者调配](https://leetcode-cn.com/problems/05ZEDJ/) | [无] | [C++](LCP046/cpp-LCP046/) | | |
| LCP045 | [自行车炫技赛场](https://leetcode-cn.com/problems/kplEvH/) | [无] | [C++](LCP045/cpp-LCP045/) | | |
| LCP044 | [开幕式焰火](https://leetcode-cn.com/problems/sZ59z6/) | [无] | [C++](LCP044/cpp-LCP044/) | | |
| LCP043 | [十字路口的交通](https://leetcode-cn.com/problems/Y1VbOX/) | [无] | [C++](LCP043/cpp-LCP043/) | | |
| LCP042 | [玩具套圈](https://leetcode-cn.com/problems/vFjcfV/) | [无] | [C++](LCP042/cpp-LCP042/) | | |
| LCP041 | [黑白翻转棋](https://leetcode-cn.com/problems/fHi6rV/) | [无] | [C++](LCP041/cpp-LCP041/)| | |
| LCP040 | [心算挑战](https://leetcode-cn.com/problems/uOAnQW/) | [无] | [C++](LCP040/cpp-LCP040/) | | |
| LCP039 | [无人机方阵](https://leetcode-cn.com/problems/0jQkd0/) | [无] | [C++](LCP039/cpp-LCP039/) | | |
| | | | | | |
| LCP029 | [乐团站位](https://leetcode-cn.com/problems/SNJvJP/) | [无] | [C++](LCP029/cpp-LCP029/) | | |
| LCP028 | [采购方案](https://leetcode-cn.com/problems/4xy4Wx/) | [无] | [C++](LCP028/cpp-LCP028/) | | |
| | | | | | |
| LCP025 | [古董键盘](https://leetcode-cn.com/problems/Uh984O/) | [无] | [C++](LCP025/cpp-LCP025/) | | |
| LCP024 | [数字游戏](https://leetcode-cn.com/problems/5TxKeK/) | [无] | [C++](LCP024/cpp-LCP024/) | | |
| LCP023 | [魔术排列](https://leetcode-cn.com/problems/er94lq/) | [无] | [C++](LCP023/cpp-LCP023/) | | |
| LCP022 | [黑白方格画](https://leetcode-cn.com/problems/ccw6C7/) | [无] | [C++](LCP022/cpp-LCP022/) | | |
| LCP021 | [追逐游戏](https://leetcode-cn.com/problems/Za25hA/) | [无] | [C++](LCP021/cpp-LCP021/) | | |
| LCP020 | [快速公交](https://leetcode-cn.com/problems/meChtZ/) | [无] | [C++](LCP020/cpp-LCP020/) | | |
| LCP019 | [秋叶收藏集](https://leetcode-cn.com/problems/UlBDOe/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/UlBDOe/solution/qiu-xie-shou-cang-ji-by-leetcode-solution/) | [C++](LCP019/cpp-LCP019/) | | |
| LCP018 | [早餐组合](https://leetcode-cn.com/problems/2vYnGI/) | [无] | [C++](LCP018/cpp-LCP018/) | | |
| LCP017 | [速算机器人](https://leetcode-cn.com/problems/nGK0Fy/) | [无] | [C++](LCP017/cpp-LCP017/) | | |
| LCP016 | [游乐园的游览计划](https://leetcode-cn.com/problems/you-le-yuan-de-you-lan-ji-hua/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/you-le-yuan-de-you-lan-ji-hua/solution/you-le-yuan-de-you-lan-ji-hua-tu-lun-jie-xi-by-l-2/) | [C++](LCP016/cpp-LCP016/) | | |
| LCP015 | [游乐园的迷宫](https://leetcode-cn.com/problems/you-le-yuan-de-mi-gong/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/you-le-yuan-de-mi-gong/solution/you-le-yuan-de-mi-gong-tan-xin-si-lu-by-leetcode-s/) | [C++](LCP015/cpp-LCP015/) | | |
| LCP014 | [切分数组](https://leetcode-cn.com/problems/qie-fen-shu-zu/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/qie-fen-shu-zu/solution/qie-fen-shu-zu-zhi-shu-shai-dp-by-leetcode-solutio/) | [C++](LCP014/cpp-LCP014/) | | |
| LCP013 | [寻宝](https://leetcode-cn.com/problems/xun-bao/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/xun-bao/solution/xun-bao-bfs-dp-by-leetcode-solution/) | [C++](LCP013/cpp-LCP013/) | | |
| LCP012 | [小张刷题计划](https://leetcode-cn.com/problems/xiao-zhang-shua-ti-ji-hua/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/xiao-zhang-shua-ti-ji-hua/solution/xiao-zhang-shua-ti-ji-hua-er-fen-cha-zhao-by-leetc/) | [C++](LCP012/cpp-LCP012/) | | |
| LCP011 | [期望个数统计](https://leetcode-cn.com/problems/qi-wang-ge-shu-tong-ji/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/qi-wang-ge-shu-tong-ji/solution/qi-wang-ge-shu-tong-ji-qi-wang-ji-suan-yu-zheng-mi/) | [C++](LCP011/cpp-LCP011/) | | |
| LCP010 | [二叉树任务调度](https://leetcode-cn.com/problems/er-cha-shu-ren-wu-diao-du/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/er-cha-shu-ren-wu-diao-du/solution/dfs-si-lu-dai-ma-he-zheng-ming-by-leetcode-solutio/) | [C++](LCP010/cpp-LCP010/) | | |
| LCP009 | [最小跳跃次数](https://leetcode-cn.com/problems/zui-xiao-tiao-yue-ci-shu/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/zui-xiao-tiao-yue-ci-shu/solution/zui-xiao-tiao-yue-ci-shu-by-leetcode-solution/) | [C++](LCP009/cpp-LCP009/) | | |
| LCP008 | [剧情触发时间](https://leetcode-cn.com/problems/ju-qing-hong-fa-shi-jian/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/ju-qing-hong-fa-shi-jian/solution/ju-qing-hong-fa-shi-jian-by-leetcode-solution/) | [C++](LCP008/cpp-LCP008/) | | |
| LCP007 | [传递信息](https://leetcode-cn.com/problems/chuan-di-xin-xi/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/chuan-di-xin-xi/solution/chuan-di-xin-xi-by-leetcode-solution/) | [C++](LCP007/cpp-LCP007/) | | |
| LCP006 | [拿硬币](https://leetcode-cn.com/problems/na-ying-bi/) | [题解](https://leetcode-cn.com/problems/na-ying-bi/solution/na-ying-bi-by-leetcode-solution/) | [C++](LCP006/cpp-LCP006/) |
| LCP005 | [发 LeetCoin](https://leetcode-cn.com/problems/coin-bonus/) | [无] | [C++](LCP005/cpp-LCP005/) | | |
| LCP004 | [覆盖](https://leetcode-cn.com/problems/broken-board-dominoes/) | [无] | [C++](LCP004/cpp-LCP004/) | | |
| LCP003 | [机器人大冒险](https://leetcode-cn.com/problems/programmable-robot/) | [无] | [C++](LCP003/cpp-LCP003/) | | |
| LCP002 | [分式化简](https://leetcode-cn.com/problems/deep-dark-fraction/) | [无] | [C++](LCP002/cpp-LCP002/) | | |
| LCP001 | [猜数字](https://leetcode-cn.com/problems/guess-numbers/) | [无] | [C++](LCP001/cpp-LCP001/) | | |



